陳秀慧:被人成功掀起的仇恨，係傷害唔到多年面對政治臭坑訓練有素既人既

我唔會因爲啲不知名ac 黎搞我，我就同你地一樣不顧身份搲爛塊面謾罵的，過主啦。
不斷騷擾我地網絡，騷擾我地系統，騷擾我地主持，造謠抺黑都出齊了，我還會提醒工作人員做好本份，做好手頭的事。
外邊支持反對風風火火，被人成功掀起的仇恨，係傷害唔到多年面對政治臭坑訓練有素既人既。

又派花生

係咪精神分裂呀

真係不知羞恥，將啲嘢倒轉嚟講

佢地黎黎去去都係得一招啦

明明佢地自己係偽港獨, 就話其他人係偽港獨

要cap圖唔好咁懶

佢邊位？

黃洋達白手套

呢番說話應該係對佢講至合情合理

畀 like 同心班友要驗腦

佢自己黎

所以佢咪就係政治臭閪lo…

比人開哂名篤爆都可以唔認
話人造謠抺黑， 禽獸胃不敢面對

柒到核爆，仲企圖死撐

屌你老母，正式係黨廢人閪

你話人地抹黑你，你要提出有力證據去反駁丫 ？

你貼條加長版錄音就叫反駁左呀？

係唔係搞撚笑啊？